［重要］傳北載河會議 對香港解決方式：讓香港局勢失控 以便「介入」 對內 則煽動民族情緒

重磅急電： 北戴河會議結束，香港和中美貿易戰非常棘手 高層：等局勢失控「介入」

| 2019年8月15日 | ⋯⋯ 在進一步追問下，中南海知情者還是對博訊網首席記者獨家透露：「今年的’療養’，可謂名副其實；更準確地說是’療傷’；」

「眾所周知，中美貿易戰’戰線’越來越長，香港’反送中’遊行示威也愈演愈烈，確實令國家主席習近平’很受傷’。」

知情者透露，香港問題不意外是北戴河的主要議題，最高層把香港「動亂」當建國70年的「大考」看待，任何內部不同聲音都被視為「妥協」和「不忠誠」，嚴令要求無論如何國慶前「徹底解決」。對解決的方式，高層傾向於讓香港局勢失控，以便「介入」。對內，則煽動民族情緒。

「因為國家主席江澤民缺席，以胡錦濤為代表的江胡時代的中共元老們，對內憂外患進行了’會診’，並為習近平等現任中共最高層進行集體’療傷’。」

「當然，’藥效’不可能立竿見影，令人頭疼的各種’頑症’，更不會馬上消失。」中南海知情者最後對博訊網首席記者補充指出。

有用嗎？ 9月美國過左香港人權法就開始制裁相關官員，時間企係香港人果邊。

拖得愈耐就愈好
最好拖到支爆、大量失業之下就可以鼓吹大陸人起義

咪係，神早讓步就咩事都冇，依家團火隨時燒過去大陸

入來畀啲意見啦
【和理非入】搞全民公投彈劾林鄭

too late

我地中場休息到10.1，睇佢黑

弱智點療
電療定化療

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

太遲了

「因為國家主席江澤民缺席」

五毛鬥粉紅

你米遮係愈亂愈好 再派解夜軍入離??

最好現在開始唔搞集會、遊行和衝擊等行動
專心做好文宣
10月1日國慶日
北京搞軍事巡遊
香港搞遊行
咁就好睇

知情者？我知道撒亞人下個月入侵地球tim

lm

習總出精未？

林鄭條命凍過水了

保留實力，持久戰！

大陸每幾日暴一單事件

香港只會引起更多人想
同反思

拖越耐 中共越大件事

P都照推

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援
小心冷靜 手機紀錄身邊所有突發場面
影低可疑特務去向 眾口鑠金 積毀銷骨

,